不哼一聲 不要獻醜

頭香

哼

收起相簿 別來懷舊

傻，屌鳩你